{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_052084",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "롤링브루잉"
    },
    "text": "釜山ナイブリュアスの済州店ローリングブルーイングは、済州東門市場の近くに位置するエスプレッソバーです。 ローリングブルーイングはハイカフェインです！ バイデカフェ！をスローガンとするカフェインカンパニーで、カフェインたっぷりのエスプレッソとコールドブリューに集中したメニューが用意されています。 デカフェはアイスクリームでのみ提供され、おいしいです！ スペシャリティ豆と中弱配電中心の焙煎で作られた豆は、酸味とボディ感が光る味を生み出します。 また、カフェインカンパニー2階は作家の展示スペースとしても活用されています。 営業時間は毎日09:00~19:00で、東門市場12番出口の前にある3階建ての駐車場をご利用いただけます。 公共交通機関では東門ロータリー、東門市場(北、南)停留所から3分の距離に位置しています。 様々なエスプレッソメニューを含め、様々なドリンクやコーヒー豆を提供し、価格はエスプレッソからコールドブリュー、コーヒー豆、ドリップバッグなど、様々な製品がございます。 ドリップバッグセットも購入できますので、多くの関心をお願いします。 手頃な価格と様々なメニューで多くの方々をご招待します。 済州路、ローリングブルーイングに遊びに来てください!",
    "QA": [
        {
            "question": "ローリングブルーイングはどこに位置していますか？",
            "answer": "ローリングブルーイングは済州東門市場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ローリングブルーイングはどんなスローガンを持っていますか？",
            "answer": "ローリングブルーイングのスローガンは「バイデカフェ！をスローガンとするカフェインカンパニー」です。"
        },
        {
            "question": "ローリングブルーイングの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ローリングブルーイングの営業時間は毎日09:00~19:00です。"
        },
        {
            "question": "ローリングブルーイングはどのようなエスプレッソメニューを提供していますか？",
            "answer": "ローリングブルーイングは様々なエスプレッソメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ローリングブルーイングはどのようなコーヒー豆を使用していますか？",
            "answer": "ローリングブルーイングはスペシャリティ豆と中弱配電中心の焙煎で作られた豆を使用しています。"
        },
        {
            "question": "ローリングブルーイングはどのような公共交通機関でアクセスできますか？",
            "answer": "ローリングブルーイングは東門ロータリー、東門市場(北、南)停留所から3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ローリングブルーイングではどのようなドリンクやコーヒー豆が提供されていますか？",
            "answer": "ローリングブルーイングでは様々なドリンクやコーヒー豆が提供されています。価格も様々な製品があります。"
        },
        {
            "question": "ローリングブルーイングではドリップバッグセットを購入することができますか？",
            "answer": "はい、ローリングブルーイングではドリップバッグセットも購入することができます。"
        },
        {
            "question": "ローリングブルーイングはどんな展示スペースとしても活用されていますか？",
            "answer": "ローリングブルーイングの2階は作家の展示スペースとしても活用されています。"
        },
        {
            "question": "ローリングブルーイングは手頃な価格で多くの方々を招待していますか？",
            "answer": "はい、ローリングブルーイングは手頃な価格と様々なメニューで多くの方々を招待しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 540
    }
}